{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel est le nom de la ville où habitent les 'Super Nanas'?",
            "TrueAnswer": "Townsville",
            "FalseAnswer": [
              "Metropolis",
              "Springfield",
              "Bikini Bottom"
            ],
            "Explanation": "Townsville est la ville fictive où les Super Nanas protègent le monde des méchants et des monstres."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de Cartoon Network suit les aventures d'un garçon et de son chien magique dans le pays d'Ooo?",
            "TrueAnswer": "Adventure Time",
            "FalseAnswer": [
              "Regular Show",
              "The Amazing World of Gumball",
              "Steven Universe"
            ],
            "Explanation": "Adventure Time, créé par Pendleton Ward, est connu pour son cadre post-apocalyptique et son humour surréaliste."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Laboratoire de Dexter', quel est le nom du frère obsédé par la science de Dee Dee?",
            "TrueAnswer": "Dexter",
            "FalseAnswer": [
              "Mandark",
              "Bubbles",
              "Johnny Bravo"
            ],
            "Explanation": "Dexter, le génie en herbe, est souvent confronté à des conflits comiques avec sa grande sœur espiègle, Dee Dee."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe d'enfants résout des mystères avec un chien détective dans 'Scooby-Doo, Where Are You!'?",
            "TrueAnswer": "Mystery Inc.",
            "FalseAnswer": [
              "The Goonies",
              "The Rugrats",
              "The Jetsons"
            ],
            "Explanation": "Mystery Inc., composé de Fred, Daphne, Velma, Shaggy et Scooby-Doo, enquête sur des affaires mystérieuses et énigmatiques."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du petit trublion dans 'Ed, Edd n Eddy'?",
            "TrueAnswer": "Eddy",
            "FalseAnswer": [
              "Ed",
              "Kevin",
              "Rolf"
            ],
            "Explanation": "Eddy s'autoproclame chef du trio, concevant souvent des stratagèmes pour s'enrichir rapidement et acheter des sucettes géantes."
          },
          {
            "Question": "Qui est le personnage principal de 'Samurai Jack', un samouraï déplacé dans le temps cherchant à retourner dans son époque?",
            "TrueAnswer": "Jack",
            "FalseAnswer": [
              "Aku",
              "Ashi",
              "Scaramouche"
            ],
            "Explanation": "Jack, doublé par Phil LaMarr, se lance dans une quête pour vaincre le démon métamorphe Aku."
          },
          {
            "Question": "Quels sont les noms des trois frères ours dans 'We Bare Bears'?",
            "TrueAnswer": "Grizzly, Panda, Ice Bear",
            "FalseAnswer": [
              "Yogi, Boo-Boo, Cindy",
              "Rigby, Mordecai, Benson",
              "Oscar, Hedgehog, Max"
            ],
            "Explanation": "L'émission raconte la vie quotidienne des frères ours alors qu'ils s'intègrent dans la société humaine et cherchent l'aventure."
          },
          {
            "Question": "Quelle série de Cartoon Network met en scène un garçon avec une cicatrice magique sur le front?",
            "TrueAnswer": "The Grim Adventures of Billy & Mandy",
            "FalseAnswer": [
              "Foster's Home for Imaginary Friends",
              "Courage the Cowardly Dog",
              "Codename: Kids Next Door"
            ],
            "Explanation": "Des parodies d'Harry Potter sont présentes dans l'émission, avec Grim comme symbole des Reliques de la Mort."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Codename: Kids Next Door', quels sont les numéros des agents?",
            "TrueAnswer": "1, 2, 3, 4, 5",
            "FalseAnswer": [
              "A, B, C, D, E",
              "Alpha, Bravo, Charlie, Delta, Echo",
              "I, II, III, IV, V"
            ],
            "Explanation": "Les cinq agents, Numbuh 1, 2, 3, 4 et 5, font partie de l'organisation mondiale des Kids Next Door."
          },
          {
            "Question": "Quelle équipe de super-héros combat le mal dans 'Teen Titans'?",
            "TrueAnswer": "Robin, Starfire, Raven, Cyborg, Beast Boy",
            "FalseAnswer": [
              "The Justice League",
              "The Avengers",
              "The Incredibles"
            ],
            "Explanation": "L'émission suit les combats des Titans contre une variété d'antagonistes, à la fois à l'intérieur et à l'extérieur de l'équipe."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du méchant qui tente constamment de voler la formule du Krabby Patty dans 'SpongeBob SquarePants'?",
            "TrueAnswer": "Plankton",
            "FalseAnswer": [
              "Flats the Flounder",
              "Bubble Bass",
              "Man Ray"
            ],
            "Explanation": "Plankton, propriétaire du Chum Bucket, a souvent recours à des stratagèmes élaborés et comiques pour surpasser M. Krabs."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom complet du protagoniste extraterrestre dans 'Ben 10'?",
            "TrueAnswer": "Benjamin Tennyson",
            "FalseAnswer": [
              "Max Tennyson",
              "Kevin Levin",
              "Gwen Tennyson"
            ],
            "Explanation": "Ben Tennyson découvre l'Omnitrix, un dispositif qui lui permet de se transformer en différentes formes extraterrestres, en utilisant son nom complet."
          },
          {
            "Question": "Quelle créature Courage rencontre fréquemment dans 'Courage the Cowardly Dog'?",
            "TrueAnswer": "The Katz",
            "FalseAnswer": [
              "The Slugs",
              "The Weremole",
              "The Scarecrow"
            ],
            "Explanation": "Les Katz, une figure sinistre et énigmatique, terrifient et déconcertent souvent Courage par leurs apparitions."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Les Pierrafeu', quel est le nom du meilleur ami et voisin de Fred Pierrafeu?",
            "TrueAnswer": "Barney Rubble",
            "FalseAnswer": [
              "Dino",
              "George Jetson",
              "Yogi Bear"
            ],
            "Explanation": "Barney Rubble est connu pour sa nature facile à vivre et loyale, rejoignant souvent Fred dans diverses mésaventures."
          },
          {
            "Question": "Quel est le titre de l'émission d'action spatiale mettant en vedette l'envahisseur Irken Zim?",
            "TrueAnswer": "Invader Zim",
            "FalseAnswer": [
              "Space Ghost",
              "Johnny Bravo",
              "The Jetsons"
            ],
            "Explanation": "L'irken Zim complote afin de conquérir la Terre, mais est constamment entravé par son serviteur robot dysfonctionnel, GIR."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de Cartoon Network tourne autour des escapades d'un garçon et de son chien changeant de forme?",
            "TrueAnswer": "Grim & Evil: The Adventure Begins",
            "FalseAnswer": [
              "My Gym Partner's a Monkey",
              "Foster's Home for Imaginary Friends",
              "Hi Hi Puffy AmiYumi"
            ],
            "Explanation": "Initialement intitulée 'Grim & Evil', l'émission met en vedette la Faucheuse, Billy et Mandy, et a ensuite été dérivée en sa propre série."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du robot naïf et optimiste dans 'The Powerpuff Girls'?",
            "TrueAnswer": "Bubbles",
            "FalseAnswer": [
              "Buttercup",
              "Blossom",
              "Mojo Jojo"
            ],
            "Explanation": "Bubbles, un personnage compatissant et doux, équilibre la dynamique du groupe avec son innocence et sa gentillesse."
          },
          {
            "Question": "Quelle créature provoque le chaos dans 'Foster's Home for Imaginary Friends'?",
            "TrueAnswer": "Bloo",
            "FalseAnswer": [
              "Eduardo",
              "Wilt",
              "Mac"
            ],
            "Explanation": "Bloo, un ami imaginaire impulsif et espiègle, entraîne souvent les autres résidents dans des situations chaotiques."
          },
          {
            "Question": "Quel type d'animal est le personnage principal excentrique dans 'The Grim Adventures of Billy & Mandy'?",
            "TrueAnswer": "La Faucheuse",
            "FalseAnswer": [
              "Vampire",
              "Sorcière",
              "Monstre de Frankenstein"
            ],
            "Explanation": "Grim, la personnification anthropomorphique de la mort, est contraint de servir Billy et Mandy après avoir perdu un concours de limbo."
          },
          {
            "Question": "Quelle série de Cartoon Network met en scène une équipe de héros intergalactiques dirigée par un singe voyageur de l'espace?",
            "TrueAnswer": "Dexter's Laboratory",
            "FalseAnswer": [
              "The Jetsons",
              "The Flintstones",
              "Toonami"
            ],
            "Explanation": "Dans l'épisode 'Dial M for Monkey', le singe de laboratoire de Dexter protège secrètement le monde contre les menaces extraterrestres."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}